請問有無D愛情喜劇推薦（日劇）

即係朝5晚9 逃恥個類既
唔該曬

朝五晚九正呀
準備睇第二次了

我是命中注定的人

我岩岩睇完
さとみ好正 山p好搞笑 真係好好睇

好 thanks

デート〜恋とはどんなものかしら〜

對不起青春

校園 愛情 你睇完會好鍾意滿島光

我的蹩腳丈夫 都OK 有松岡

ダメ恋

對不起青春
約會 戀愛是何物
有喜歡的人

自戀刑警 約會戀愛究竟是什麼呢

世界第一難戀愛
海月姬(有女裝)
大叔的愛(BL)

花漾男子算唔算?

巴打你求還求都咁無禮貌
自己copy and paste去google搵中文真係咁難？

呢套有d估你唔到
居然幾好睇
但係.......

個尾爛爛地

今季有
愛情重跑
花過天晴

上季有
你已藏在我心底

再之前
戀仲
零秒出手
花樣男子
快樂婚禮
失戀巧克力職人
有喜歡的人

對不起青春

世難

校閱女孩
rich man poor woman
掟上今日子
good morning call
love shuffle

戀仲愛情喜劇黎架咩？
開頭以為佢係普通愛情劇 所以有美月都未睇

係呀, 趕收工